颱風繞開台灣島直撲福建，福建沿海地區狂風暴雨

God bless Taiwan

春姐準到